阿仙奴反勝水晶宮，老衲永遠離開連登

唔使走啦

Goal

燈撚到

Gun

愛狗留你

阿技親自挽留你